土系魔法師技術升級建議- 如何砌磚牆

砌磚:
批盪:

大家花少少時間睇睇點砌點批;
重點: 要夠多水, 要騎工 , 英泥vs 沙 1比3
工具: 要有灰匙,泥板

再堅固D可以鑽地下再插鋼筋/鐵支 or 成幅牆加鐵網再倒泥水
仲可以每兩米轉角加L柱位

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

做rb 可以三舊磚用泥水黏合

做完批盪, 堅固度加200%

砌磚騎工字堅固度加100%
每兩米加L字柱位堅固度加100%

利申: 有泥水牌

推

利申做電 淨係識撻泥

【真真正正大春袋】中環網線！！！

自推

Push

要幾多層先擋到「銳武」全速衝刺?

挖戰壕好d

咪浪費整磚牆啦
成本高 效用一般

土咩系魔法師，捉蟲仲係度自hi

玩下無妨

水炮車過唔到碎磚陣

浪費磚頭同時間，咁薄一撞就斷開啦

五毛風向：棄守大學，深夜塞路到天光不了，砌牆阻路不了，快d走